# TRON-Game


Програма є частковою реалізацією гри Tron на мові C# з використанням WPF (Windows Presentation Foundation). Гра містить два світлових цикли, які рухаються на сітковій карті. Метою гри є виживання і перемога над опонентом шляхом уникнення зіткнень зі стінами та слідами, що залишають цикли.

## Інсталляція

Запустіть .exe файл з папки Debug.

## Управління

```
WASD - синій світлоцикл
Стрілочки - помаранчевий світлоцикл
```

## License

[MIT](https://choosealicense.com/licenses/mit/)